想問歐聯賽制可唔可以6隊同一聯賽

前4 + 上屆歐霸冠軍 + 上屆歐聯冠軍

最多5隊

得英超做到

剩係歐霸冠軍可以加一隊

西甲都得

點解 如果有呢個情況邊個冇得踢?

聯賽第4